點回應D費老話遊行示威嘅年輕人收咗錢

如果咁仆街收錢去遊行，打完卡影完團體相就收工去玩啦，仲咁得閒等埋聞催淚彈咩！

咁多人,比錢條友應該破左產
或者

有咁多錢係都去xxx先啦,邊個咁得閑比錢去遊行

係 好好搵 快d一齊黎
企頭排中埋槍有兩千蚊政府搞咁耐都係派4000咋

兩千中一槍？咁我搵支棍卜自己隻手一下扮中槍啦，洗乜真係中。。。其實我想知道究竟費老又會點回應

當每人200 蛇頭抽水得返50
200萬X50都要成億
邊個會派

費老個腦有時真係唔知點諗嘢，一係用舊咗一係太新無乜用過

政府派4000蚊都唔知要幾多人手派幾耐先搞掂啦，派錢比200萬人你估容易咩

如果我知道果日有條友會隨街拎住10幾億現金,第一時間搶佢錢先啦,仲遊行呀

李嘉誠個仔當年比人綁架嘅贖金都好似無咁多